謝振中同er er sir俾人影到同14K大佬同場食飯

Tier 14

【武漢肺炎警察Happy】PPRB江永祥郭嘉銓黃埔「榴槤宴客」 14K殯儀猛人同場

希望佢哋唔好肺炎死，如果唔係，冇OT架

唔同部門聚會啫，沒事兒

忠誠勇毅原來係咁解

都話你地警黑勾結架啦

14同老新去洗廁所

煲大佢
雖然冇用
成班警黑合作

蛇鼠一窩

搵人斬市民，嚇人唔好示威

忠誠勇毅 不知所謂

如果入面一個有肺炎就正了

一個傳開去

peter洗唔洗學賭神條友拎枝發聲器嚟講嘢

擺明警黑一家親 咁又點 冇人奈佢哋何

求link

推

無可疑

Day Con net

警察唔可以交朋友？

之前好似又係影到689同班高官去西貢同班老黑食飯

警黑鄉合作

同事食飯啫

有乜問題, 大家都係同門師兄弟

本是同根生

狗仔隊應該做呢d

講個笑話 警黑誓不兩立

記者

無話錯你黑社會

伙記聯誼啫

開個記者會嚟解釋下

除咗叫軍隊，已經無方法制衡黑警

黑同警 有分別咩？唔同company姐

過街老鼠應該喺屎渠開餐㗎嘛，
出嚟做咩

，

屳家產嚕 俾人吊到尾

不嬲都係同一隊人

To MPGs (Mon Po Gaus)

Push

忠誠勇毅
警黑聯繫

唔撚係同個堂口呀嘛

哇屌推一推先

係咪真係無辦法煲大

香港嘅記者真係堅料

黑警死全家

正常

不嬲都警黑一家親

警甴見上司姐

近墨者黑

一齊拜關二哥姐 小事啦

劉建明

移花接木姐

屌你老母咁撚樣都可以無人查，真係無間道咩

殯儀+黑警=處理被自殺既手足？
一定要查

揾到了

同一個字頭，一齊食飯有幾出奇呀？

唔係721 邊打柒到你地

警黑一家親

又想食大茶飯？

無間道畫面

誓不兩立新定義

謝狗同er狗再將肺炎帶番狗屋

冇人理

佢地而家戲都廢事做

警黑真係 推到開記者會交代

其實猛人都點解

與不良份子來往，會比人boot嫁
戇鳩仔

香港最大黑社會

Link btw

想睇胸肌警

嘩呢單爆喎

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

搵定後路呀？
定諗橋點出CSI口罩

這就是香港Popo

wow

你話曱甴強唔係黑社會真係冇人信

推上國際啦！

警黑

戇撚鳩
弱智就唔好學人上網啦

保持距離先

同場唔係同枱

不過好有可疑

班犬去見工定度水呢？？？！！！

推呀

！！！

解釋下

好少事je
電影成日都有得睇

一定係深入查緊黑社會管理層既聚會！
公共關係科一定係現場即時了解緊實情方便4 點記者會交代！

肥聰講過誓不兩立嫁！ 我唔信 ！！！

一家人食呂餐飯啫，有乜出奇？

ICAC真無用

忠誠勇毅丫嘛

警犬解釋: 大佬幫班黑警準備好棺材送佢地自己殯

一家人食餐飯啫，有乜出奇？

唔出奇

開大會姐

睇戲都知，黑社會高層係警察卧底
警察高層又係黑社會卧底

條友假膠姐你咁認真

到時記者招待會
肯定選擇性失明講大話

明買明賣

屌你老母

please die

黑社會可以做警察

笑左

不嬲都識架啦..

不過咁明目張膽去食飯就真係幾串既

警黑合作又唔係第一日先知，大家還是太單純了

呢班仆街幾時有報應

黑警口交部：休班黑警私人聯誼活動 黑警無權干涉

誓不兩立到一齊食飯

又想發動恐襲

記者大驚小怪 人哋跨部門開會咋嘛

估唔到呢個世界所以香港人要...進擊!!!

你估警黑合作假㗎

索性轉行做古惑仔

屌啊

交朋友邊度鄉下嚟啊你

tui

推到記者會個陣質問

黑社會同黑警都係愛蟈的

同門師兄弟食飯啫

Anal dinner

不撚知所謂

都係爛仔

up

黑社會都有愛國嫁啦
一齊止暴制亂有幾奇
元朗果班狗有幾多係圍村出身

黑警

有冇人知係黃埔邊間酒樓
街坊唔好幫襯

KEY WORDS 黃埔 唔帶口罩

公共關係啫
沒事兒

果然係警黑關係科

朋友食飯

咁多大佬唔見，走去見個殯儀。仲要做過CID
要幫手足查清楚，唔可以死得不明不白

有內鬼 終止交易

推！做得狗生意都有報應！

叫緊報仇 叫完就會死架啦
人地有包伏呀嘛屌你老母

T14 unit gogogo

搵到喇
係黃埔鳳城酒家

一早黑警+黑社會全部係自己人

大家仲乜咁大驚小怪
開緊業務大會啫

鄧炳強將香港警隊柒黑

值得關注.....

w0w

殯儀+黑警殺人=?

俾d藍絲回應下啦

依間不嬲都係垃圾
下次班警黑再喺黃埔岀現
小心有入冇岀

「忠」、「誠」、「勇」、「毅」

警即是匪，匪即是警

警黑勾結 合作無間

警黑一家親就係人都知，721，擺明合作。
重點要揾返失蹤死左既手足下落

聰哥又話popo 同黑社會劃清界線既??

哦~!我明~

條界係响popo 同黑社會前面....
巿民同示威者就响條界既另一面....

明目張膽
好撚嘢

唔同房喎 冷靜d先

冚家剷黑警

其實何巳完有一半玩撚完都係黑警一家親造成但仲撐警

不錯

忠誠勇毅

er er

忠義勇毅丫嗎

14K大佬是咪正式收振美er er er 做𡃁？

鳳城酒家

食餐飯啫~又唔係傾合作食大茶飯。

忠誠勇毅，推

唔出奇
兩班人根本一樣

推俾記者問

大家咁friend
食餐飯都唔得？

宴會屬私人性質，於公餘舉行，並不涉及公務。

公開嘅秘密
班狗用忠誠勇毅都係表忠心啫

警黑合作

自己人

邊間酒樓呀 職員與兩隻狗談笑風生

推 推 推

話你地唔係鄉黑警勾引都無人信

唔係邊度搵咁多無証便衣出黎拉人.

一睇就知謝sir係臥底啦

good

拍緊樹大招風咋？

準備同享肺炎

嘩

真係黑警呀

小桃園都喺咁啦

咁我諗黑警都唔係完全傻既
點都會分一分，到時真係俾記者影到都有得兜下

黑警死全家，搵人問定價攞折頭都唔得

呢啲仲算係咩新聞
每個香港人也知道

誓不兩立
原來咁解

721831101111

見到餐牌寫鳳城酒家

死黑警

我哩條命叫一將功成萬骨枯

重點係前一哥表面講哂話同黑社會勢不兩立架嘛, 雖然係前一哥

比你影得即係攞正牌喇
或者佢就係發牌部門

合情合理合法（聽到厭

劉建明見韓森 — 門生見大佬

忠誠勇毅 一班垃圾

一哥都幾大隻wo

黑警/藍屍做咩上連登

咪係
大家同一組織咁friend

推！

警黑合作得光明正大 好無恥

雖然唔同房，但酒樓Ｄ擋板可以通嫁麻

全港最大黑社會你當佢流？同自己條𡃁食餐飯姐

垃圾
最好一齊死

警黑合作 香港警察真係好撚野呀

明目張膽同黑社會食飯

屌你老母呀

見怪不怪
除左藍屍同港豬有邊個唔知

好撚friends咁喎

push

緊係唔同房啦

「忠」「誠」「勇」「毅」「忠誠勇毅」

組織還組織
數目要分明

本身大粒既係100%同黑社會有關係
係靠黑社會送功績上位
所以多數係反黑同CID上位再上大粒位
江狗本身都係係反黑上位

真係痴撚線 做到咁出面

哦！最近又要揾 Peter仔幫手、同埋元郎單野找埋條尾數比佢、所以食餐飯傾傾啫 没咩野 大家唔好諗多左...er er

顛

警黑勾結，都吹佢唔漲

忠誠勇毅 警黑勾結

符合國情

黑社會臥底PPRB,現實無間道

咪一鳩樣

公開的秘密 分分鐘連雞都共享

大家都係跟關二哥嘅,唔使講嘢.

第一次support 狗仔隊

跨部門會議姐

天有眼 快啲cancer死

香港無警察只有黑社會

嬲完好準時返工啦香港人

老黑做哂警啦入面全部係我既人

跨部門會議

不用分那麼仔細

離譜過拍戲啦依家

Where the fuck is ICAC

4:00 當人智障

揾個好戲啲嘅出黎啦

對住市民蝦蝦霸霸

挑

「Errr...Errr 唔可以單憑一條片去判斷，要拉闊黎睇」

推到底

腐敗

ICAC係under市委書記嘅

光明正大咁一齊食飯，當香港d記者死晒

警黑唔合作，又邊會有雙方各自既存在價值

間酒樓似係黑社會背景，應該裝修

政府跨部門plan緊黎緊既行動姐

都唔係咩新聞，港共一向係黑社會一家親

「同黑社會誓不兩立。」

擺到明，嬲一陣好喇，唔好影響返工心情

拉闊d分分鐘見埋pk 鄧

忠誠勇 偽

唉

國際見

721 警黑勾結

重案組高級督察劉健明

我唔明有咩咁大件事。佢老細呀強哥本身就係黑社會啦，黑社會既靚唔係黑社會呀？
黑社會同黑社會食飯有問題？

你話黑社會同醫護食飯我就好奇姐。

一家人食飯好閒事

其實好正常

morning sir

冚家剷未

應該唔關事？因為火葬場係政府既

警黑一家親喎

咁啱撞到打個招呼啫

推上國際

唔怪得咁撚憎記者 又俾人踢爆

2020/1/22
鄧炳強：我同(其他幫派)黑社會誓不兩立

我字頭要一支獨秀

黑警同黑社會有咩分別？
黑警仲賤啲

好撚嘢
香港係進步文明有法治嘅社會？
講出黎真係笑大人個口

香港玩撚完啦
721之後

警黑擺明合作，吹咩

真係得啲on9藍絲先唔信警黑合作

冇嘢嘅，book定一家靈位啫

預約龕位姐

有冇諗過peter仔係卧底俾人周到 14k仲唔斬佢隻手落黎？

黑社會同警察幾好感情

唔奇

新聞嚟？

快啲死

推
黑警死全家

Peter幾時做er er生意？

死唔認有食飯 就算有都係訓斥 都吹佢唔脹

a

部門合作

黑警勾結黑社會

心繫黑社會

武肺加油

根本全部都係同一班恐怖分子

p

而家咪交返同一類人

er er sir 老頂咪「警」字頭 「甴」字堆 江湖上響噹噹 人稱鬼見愁 新任坐館（儍強）你哋唔係唔知呀！

好出奇咩？係人都知警察同黑社會好fd㗎啦

香港警隊同黑社會誓不兩立

香港警務處係全港最大黑社會
鄧炳強係14K坐館

Pish

一尊之下，何足懼之

唔知會唔會放d黑社會入去打人同強姦12 13歲小妹妹呢

Black cops

看闊D

真第一次聽

同一個團

其實無先出奇
721 831 101

Er Er sir: 一個正常人嘅生活習慣，被一啲別有用心嘅人寫成係一件唔見得光嘅事，試問哩個社會有邊個係唔洗食飯

推，咁撚揚都可以冇事
佢地自己唔查可以點？

繼續推

831

721

拜同一個大佬

黑社會新春團聚啫

Tui

一家人呀

留名 推

黑社會都有好人

等睇記者會:

今次真係咁岩得咁橋
飛機撞紙妖呀

boom

公司春茗

警？黑？警=黑

一班黑社會

想睇er er sir點兜都要煲大左先架

我先：我地應該公私分明 在公 我地警黑誓不兩立在私 我地係好朋友

其實都好耐下，警黑時常會合作或制衡，呢方面其實毒果都一直以來有唔少報導，大家可以youtube爬下文

推啊 唔可以又唔理啊

大大力推！！！

狗隊條例寫明
不得與任何與三合會有關人士接觸

好多人都話香港既將來唔使讀書既，想搵快錢搵真銀梗係加入黑警隊，做左黑警高官都要叫聲你亞sir , 黑社會比足面比足片，又可以打人同抽d女水，搞埋重正無手尾跟有政苦撐，唔鐘意邊個打完殺左佢話自殺無可疑就乾手淨腳，無一行好得過做黑警，一齊入黑警隊啦💪🏻

推啦啲啲

除非執行任務 否則不得與三合會有關人士接觸
阿Sir係咪執行緊任務呢
記者要問一問啦

香港狗仔隊世界第一

警黑勾結

黑社會俾足面？
鄉黑契弟咋

必須推

嘩屌

同啲伙記一齊食飯啫

劉建明 陳永仁

er er er

鄧狗咪又喺桃園食飯，唔係點做狗呀

佢哋幫自己買定棺材啫。

警黑一家親！
傾吓嚟緊第6個五年合作計劃，順便交收口罩益班師兄弟

部門首長聚餐

大波但係係狗？不了

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

問埋忠誠勇毅點解同14k一樣？

721831

一個藍絲負評

4大字頭

隨時慢慢將香港警隊直接變做黑社會嘅正當身份

成日幫手出啲𡃁去打後生仔，你估唔駛俾油水人抽下

Pk鄧你唔好同我講人地係餓底黎

警黑從來都一家 你硬係話無 有D唔慣

沒有火力對付牠們，唯有祝福警黑死全家。

推到俾全世界知

721 831 101

黑社會！

屌

會唔會俾人CHECK CCTV搵返偷拍條友出黎

好耐冇睇到咁有狗仔隊feel嘅八掛新聞

四點鐘可能話佢地係正當商人

差在未搭膊頭姐

中國特色警黑合作

一家人

緊係誓不兩立啦，大家坐埋同一條船，點解要對立

擺條屍係人地條屍下面一齊去燒, 火葬場會唔會check到?

留名

推

警黑合作

推上去

捉到正仲有咩好抵賴

呢班畜牲唔係當差就係入黑社會，有乜嘢分別。

hi黑警

曱近平

警察同黑社會有咩分別

祝中肺炎

一定有一兩個返過大陸揼骨

祝佢地交叉感染

勢不兩立？入去揸水呀

又會咁撚蠢都有。 黑驚即係死黑驚

咁好朋友

死黑警，底牌係14K, 其實都不是新聞。 社會從不是黑白分明。

謝振中
郭嘉銓
江永祥

忠誠勇毅進
心繫黑社會

馬介休個華浚黎姐

推爆

不演了

仲同佢地講條例
你訓醒未

九成係

堆

政府。同狗有咩分別。哈哈哈

唔好以為冇人知

睇戲都有啦
間中黑社會都要請班阿Sir食飯
間中又要交人比佢地拉，維持破案率

死差佬同黑社會果然只係有冇牌嘅分別
雖然而家兩個都冇牌

Er...er...er..

警察轉做埋老黑

大家都是黑社會，不用分那麼細

黑警死全家
警黑合作 一齊死

雖然警黑合作大家都知，但呢件事係咪應該捉住佢黎煲大

冇葉虎份
係咪怕左人中國返黎有武漢肺炎

Dklm

難得斷正

屌你老母魔警殺人14k滅口一條龍服務

忠

叫黑警真係無錯架

否認唔撚到啦掛

你估假㗎

操你媽的， 哪來的警察？

黑社會不同部門之間的聚會算是警黑勾結嗎

笑還笑 但呢單野一定要煲到有咁大得咁大逼政府回應

洛哥 返嚟啦！

咁岩撞到同一間餐廳食飯姐

黑警？

做咁多陰質野小心有報應

係咪打邊爐

警黑合作啊嘛
依家先知？

大公報又唔黎？

呢D叫師兄弟

我係豬油仔 洛哥仲記得我嗎？

忠誠勇毅

止暴製亂

係咪打邊爐先？一傳十八

佢地有無返大陸食海底撈啊

支持警黑合作

push push

同門師兄弟食飯姐
大驚小怪 傻強可能係埋入面

有咁橋咩，又唔見黑警去醫院幫手咁橋

公司食春茗啫

成段嘢係直認喎

每日重覆又重覆咁講同一個問題，想要什麼？

可能係警曱指定既殯儀服務,
全家一齊入葬仲會打折

想偷我雞？

想問下如果有人中左肺炎衛生署係咪會追蹤番飯局所有人

朋友食下飯好正常

agger

當然冇問題啦阿sir
本是同根生吖嘛

一條龍

唔知記者影唔影到

正常都唔會經殯儀 咁多人會接觸到

用返被自殺既方法 風險仲低

不過就算被人影到 當場又點

咁又點？

忠誠勇毅 14K

google search suggestion

有冇twitter link????? send俾所羅魚知

Department gathering

自己人咪就係咁解

😡

共享病毒姐，武事武事

自己人，無可疑

忠誠勇毅 警黑一樣分部 長知識

咁岩反黑 同 老黑係同一間酒樓食飯
當人on9
個酒樓會唔知你地咩身份？
個酒樓唔知果個係14K大佬？
定唔知班狗係反黑

推推推

沒事兒沒事兒

警隊Annual Dinner 好出奇咩

嗌聲自己人

推到佢仆街

同黑社會誓不兩立

黑警唔係話警/黑勢不兩立咩?
當時見到黑社會仲唔捉人既?

私人性質都得
我又想同黑社會一齊食飯

大家要將個畫面拉闊啲，間酒樓當時仲有其他客人，包括普通市民.....ER...ER...ER.. 如果將一齊食飯講做有不可告人的合作關係....ER....ER...我係唔會接受。

d

Wtf

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

根本Popo就係黑社會

老襟

又係張繼聰個細佬

唔知佢夜晚有無食過大嫂

黑狗姐係黑狗

team building

黃埔邊間

大家都拜關二哥, 唔洗分咁細

公共關係科，dllm

公共關係科，同黑道打好關係
沒事兒沒事兒

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

原來721er er sir 有份

一定要查

都冇國家肯做頭一步封殺佢地唔俾入境
講經咩

全力撐警

都係幫共產黨做野.. 大家交流吓

小江

又話誓不兩立

大家都係垃圾
何必分得咁細

一陣軍隊同佢哋一齊同枱食飯就好笑

其實轉撚咗個黑社會口號 都已經講撚到明畀你聽我而家係 同黑社會一樣呀吹咩

唔好咁啦佢哋喺枱底含緊撚㗎

黑

畀你估中咗 睇嚟你可以去見工了

都話勢不兩立囉 咁梗係要坐低一齊食飯啦

屌你老母咁你仲唔上去

雪崩之下邊有一片雪花係無辜㗎
佢只係其中一份子 你估其他狗冇鄧狗帶頭就唔會變黑咩

屌你老母自己付出幾多做左幾多事心知得啦洗唔撚洗下下公佈哂

有無source ?

啱阿 吹咩

Push.

推
721 831 101

唔同部門食餐開年飯姐
大家都是黑社會 不要分那麼細

呢個14k peter做殯儀應該幫黑警處理過唔少被殺抗爭者嘅屍體, 捉住佢拷問一下應該搵到好多秘密!

不用分那麼細

說得對

哦 你自己覆左自己了

等報應啦

Pushhhhhh

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

屌佢

PUSH

點解無其他報紙講？

同一個老闆唔同部門
一齊食飯有乜問題？
土匪即係土匪

少見多怪

大家明啦

認咗啦

係警黑一家親呀，吹呀？

傳開去～！

唔明？咁啫係警隊隸屬14k？係咪咁意思呀？

黑警合作

唔係新鮮事🙃🙃

唔通兩人係死黨

同場都唔知有14k? 當人岸鳩？

祝黑警，黑社會殺人強姦犯一同患癌死 !

依個都要推

pish

pushhh

可能遲下啲新仔入黃竹坑，第一日上堂就要學背詩

見到同白衣人拍膊頭，都估到frd 過打band

唔好俾佢沉

黑警死全家，包括bb同老人家

斷正

全港市民即開香賓

pish
黑警宜家冷處理wor
唔係唸住出咗一份written 就當回應咗下嘛屌

推佢老母閪

唔需要嫁 直接政府拎去燒咪仲快

找返條尾數先 費事比人話我地hk police 當手足condom

冇人推

核彈

所有無可疑案件 一定要有真相